除左 le gramme 仲有咩類似既牌子好揀 平d 既

如題